投訴會員 遠阪凜 #3020 利用google drive偷偷收集各會員gmail

搵到個網友寫完陳情內容 詳細要等香港毒辣果日先有

Admin where

數緊錢，等多陣先

盲既就咪用google

上載侵權刊物 + 收集email秋後算帳

轉頭404 error